歷任澳門中聯辦主任下場

李剛 嚴重違紀

王志民 現任香港中聯辦主任

鄭曉松 抑鬱

第三個最正
有毛主席親自接見

沒事兒 沒事兒

澳門的高官成日貪污

真係不了

所以唔做中國官最好，做得幾好最終都係同岳飛一樣下場

王志民係習牌軍

其實以前啲澳督都差不多

好彩香港班高官清廉得多

個地方靠撈偏維生會好得去邊

唔只做好官，做好人都難得到善終，
揭發地溝油條友咪畀人殺咗囉

響中國真係好難生存到